有無人睇完ming仔d片後對南非好有興趣

人間天堂

片入面個個都好nice咁
不過唔識揸車係咪唔洗諗

又係你班ming仔打手
次次係連登扯貓尾推post
隔幾日就搵d page係facebook出post扮網民熱話

任填架喎

又係你班________打手
次次係連登扯貓尾推post
隔幾日就搵d page係facebook出post扮網民熱話

係
除非你有錢可以包埋車

聽講機票都萬2,3蚊？
其實想窮遊既話 好多佢片做既野都做唔到

佢玩個waterfront都可以出到一集 但實際上行一個鐘搞掂
不過真心佩服佢後制 整到條片好靚

乜水係ming仔，
人起朵你起朵，無人識你呀

有冇人睇完____對……

咪又係任填，樓豬傻鳩

唔知係咪真

台灣有人開post講南非遇劫事件 仲要係一大班人

啲人可以帶槍出街 ，搶劫案都幾倡狂

去南非跟團算啦